赤燭宣布遊戲《還願》上架GOG，不足1天GOG因「玩家反映」而宣布不會合作

赤燭宣布上架GOG

GOG因 "many messages from gamers" 而宣布不會合作

估唔到波蘭game廠都要向中共下跪

辣殺

CD Projekt owns btw

垃撚圾公司
CD Projekt Red形象一個禮拜內就收左皮
後撚悔支持左佢地

cyberpunk入面唔係台獨咩
無啦啦又咁冇骨氣

俾人一面倒咁屌中
又話有gamer 撐？

Gamer:

垃撚圾冇骨氣

垃撚圾
本身cyberbug已經搞到人好失望，仲要搞壇咁嘅野

cdpr可以從此收檔了

又一間nd

呢啲要國際線宣揚下

睇嚟可以順勢杯葛埋cdpr

世界大戰抹黑宇宙了~
can you feel~

玩家問題
俾d時間cdpr

波蘭喜歡共產鐵拳

今次真係幫唔落

明顯上世紀仲未被共產鐵拳打夠

Gamers解共產黨?

真

Twitter 同各大鬼佬 game media 大炎上中

3A得翻rockstar可以買

枉我仲特登係gog買cyberpunk支持佢地

唉

how the mighty have fallen

曾經既業界良心 估唔到都咁快跪低

奶到雪雪聲
100%收數比crp奶共

睇緊happykonger直播2077
雖然啲bug唔少，仲諗住點都買嚟支持吓
真係多撚謝個tweet

但cyberpunk 係台獨game

CDPR 係咪想一鋪清袋

今舖出巫師4都保佢唔住

CDPR跌落神壇

咁啱琴日gog買左cyberpunk 諗住支持下cd project個平台
見到呢個po 又要搞退款

dllm cd project, 唔撚買你cyberpunk

波蘭又比人吞併左

奶共奶到雪雪聲

屌 cdpr單2077搞到咁都算，仲要奶

巴哈怒屌中

我記得steam有堆game串鳩侵侵，咁又唔傷害玩家感情

Cp本身垃圾
唔會因為咁支持佢哋

Rockstar反侵...

一個仙都冇比過CDPR,以後都唔會有

刺殼蝸牛：
支那賤畜是搞三小

實體版有無得退錢?

估唔到2020唔止ND連CDPR都變質

cdpr 拒絕咗搞彎tlou嘅女權撚做顧問以為正正常常，點知咁樣奶共好失望

2077實體版無得退款

OK啦咁我從此唔會再買cdpr game了

屌你老母
我即刻走去退左steam佢算
垃圾公司垃圾game
哂我時間

CCPR

Off topic 同廠出o既《返校》係switch 日本eshop 做緊特價, 唔洗$60

本身仲考慮緊買唔買2077
而家
估唔到CDPR都有跌落神壇嘅一日，仲要連跌兩獲

由神枱跌落地核

人善被人欺

D鬼佬儲埋cyberpunk既怨氣

今次一次過怒屌

咩野gamer, 小粉紅又唔會買到你D 遊戲
我話討厭last of us 2, 又唔見佢下架

仆街，呢個禮拜玩咗勁耐2077，本身咁多bug想話支持吓由得佢，想即刻退錢

屌你老母 我想玩還願呀
美心bb

開心嘅係見到好多外國人都識屌佢奶共

係咪應該搵人同支共咩文化部報告gog呢個未經審查既外國勢力遊戲平台？

屌拿星 仲諗住即刻入番隻還願 等咗好耐

睇完冇心機玩2077

以後CDRP同GOG平台唔洗再幫襯

13億人都唔敢玩既恐怖驚
CDRP 一鋪清袋

仲玩cyberpunk算唔算係港豬

cyberpunk2077個故事背景大家知㗎喇，唔知睇依度:

希望大家幫下手，幫CD project同中國玩家解決問題

可以Refund呀

當初點解會喺 steam 落架？

咁撚霸道

投爆佢

玩咁大啊

爆鑊之後比支那人分銷商告之後自願落架

cdpr 個pr係咪真係咁撚蠢同咁撚天真？
係人都知隻game點解之前比人下架
你高調比得佢係你到上翻架都應該知會有咩人會出黎吠
但依家又死死氣話因為gamer反對唔上架
明明佢知有班人會吠唔無啦啦話比佢上架對公司形象都唔會有影響
定佢地pr真係蠢到唔知會有人吠？
今次cdpr真係柒到無眼睇 完全幫唔落

利申：2077今日放工翻去就refund dklm

GOG個網頁得殘體介面
冇繁體
個態度仲唔夠清楚咩

Bilibili限定片

2077 trailer特登hide左繁體中文段片

Link?

波蘭佬真係仆街， 幾百年歷史都係

啲護主陳百祥呢次想點spin?

係都玩4chan啦 邊啲白皮豬仲玩reddit

CDPR我對你真係好撚失望
仲等我今次2077係GOG到買

玩cyberpunk 2077 就係藍

收工退款

推

很好 記僦轉返殘體先

係咪唔駛指意買得返？

垃圾gog

淨係賣大陸game算啦

其實應該要幫小粉紅舉報隻驚 等佢地冇得玩

聯同台仔入twitter 屌爆佢啦

Ok, 本來2077 咁垃圾都唔諗住退
屌你老母閪一鋪清袋

條片仲要講 你還願意嗎
一係就pr外判支那公司既

真, 一係就唔好上, 而家勁肉酸

共狗黨既手影真係好闊 ...

根本係全球災難

當ubisoft死？

屌實體PC版退唔到

實體買咗冇計
之後唔再支持CDPR就得
同埋有時間幫手檢舉嗰網
等班支那玻璃心冇得玩

#84

檢舉隻2077

playstation 買左有冇得退款

好多外國streamer都有留意到，連我平時睇開果個都講，仲特登去玩

照send email申請左先
SONY同CDPR都應該傾緊(嘈緊)CDPR擅自話可以退錢單

BTW 夾埋2077，今次CDPR嘅良心商人 正義商人形象兩舖清袋

可能就係見2077唔掂， 都係奶返支那賺人仔幫補返

不過咁樣牆頭草支那都唔會受啦

如果反侵+奶共
我諗9成9大企業全部都中
真係要做深山野人先避到

屌那星，死共狗影響力真係好勁，所謂＂十四憶人＂市場

被人屌到化

垃撚圾

玩咗廿幾粒鐘無得退可以點

推上熱門

玩咗60個鐘
唯有喺steam留個負評

點解佢咁柒

Push

係咪玩咗幾耐都退到先

30天內玩幾左耐都退得

推，真係好失望

game又做唔好
係度奶共
而家都係many messages from gamers
唔知你地睇唔睇到呢

直線自殺，本身諗住買嚟玩下，而家睇嚟要做返個海盜

屌...隻game延咗咁多次期出到嚟成品有唔少位縮咗水又咁多問題啲玩家都冇狂屌淨係攞嚟笑下就算,已經對你地好容忍啦,淨係預購已經收得返條數係出於玩家對你地多年嚟建立起嚟聲譽既信任,咪撚自毁長城啦on99...

以後唔駛幫襯呢個平台了

係唔係大廠得返ub 冇咁奶工

本來都覺得bug無乜嘢，因為𡜐好玩，但因為咁已忍痛要求退款。日後都唔會再買相關公司遊戲。

去reddit 唔跟板規, 同啲支那人有乜分別, 巴哈都有板面唔比寫抱怨文添, 重惡過共產黨

咪一樣，watch dog2 平反64揮春去左邊？

好彩隻cyberbug夠哂柒
手足唔使忍痛唔玩

其中一個gamer係習近平

冇得spin
親中唔使spin

藉口多多 收檔喇垃圾
叫你同買嗰間講
人地唔蘇你條柒頭你條柒頭就死去send email俾cdpjr

都估到佢奶，隻驚又特登係大陸人配音又拍晒片，又特登係啲大陸網宣傳，不過最on9 嘅係居然咁高調係官方twitter 公布要censor 隻驚 啫係想引人圍剿佢

幾個月前隻Bannerlord 靜靜雞咁奶，得香港同台灣人屌，但官方一直避而不談，從來冇正式回應，reddit 而家都冇乜人知

利申Bannerlord中左伏，今次冇買

直接屌柒佢啦

原來咁仆街

但係cyberpunk 中國係共產警察國家文盲又多，台灣一早獨立
個平台比人搞下話

本身諗住等佢搞好d bug先買 依家不了 垃圾公司

因為d小粉紅要玩2077所以當睇唔到唔嘈囉

2077條預告片得殘體支文都知咩事

依家要做既就係攬炒
響支那舉報隻game, 報到佢比人ban
咁CDPR就賺唔到, 小粉紅就玩唔到
lose lose very happy

原本諗住睇下聖誕特價會唔會fix返啲bugs再特價買多次嚟玩依家可以慳返

到時cdpr會刪走個設定

gog 版退款流程係點？

就係做得唔好所以先要奶共easy money

班支那人有幾多真係比錢買既game
又有幾多玩老番
大家心知肚明啦

12377 喺咩嚟?? 點解叫人善用以支持不會被cyberpunk荼毒??

14億人1%買驚都發達

[] Request received: Ask for refund

屌嬲到即刻SEND左REFUND REQUEST

好似PC版預購中國係第一

請問如果要退返啲錢落張卡到有冇啲特別手續要搞

WE ALL LOVE IS GUY.

退錢了

推

大家入去up vote

on9
本身隻game setting話台灣獨立左tim啦

唔知
其實我唔EXPECT會REFUND得到
只係純粹搵機會可以直接EMAIL屌柒佢表達不滿, 等佢知咩係真正玩家意見

居然唔係俄羅斯

屌CDPR老母

有冇source, 想知差幾多

佢d game好痴線, 最近有隻Sex with Stalin

可以睇吓steam中文評價有幾多

但係正體中文多囉

點樣買正版

都係steam好

比個豬欄佢地好過搞埋正常人啦

訓左幾耐

唔怕bug仲有ubi嘅

波蘭佬洗撚跪咩
佢地想玩就幫你諗埋藉口架啦 唔想玩佢地都唔會買架啦 辱華自助餐
除非佢真心想奶共啦

真心想奶一開始就唔好同赤燭傾上架啦屌
依家算點先?
唔好同我講CDPR唔知隻game之前既新聞wo?

Prison Architect限免
唔好蝕畀佢

老實講呢隻又唔係D咩大GAME,外國唔知咩事真係唔係無可能

屌呀琴日買完玩左3粒鐘無得退款

隻game唔大
但單新聞唔細
上年有曬coverage嫁

咁你唔好再做黃絲了，唔係準備犯國安法

Cyberpunk個設定係原作者既意思, 人地版權野無得跪

The updated policy lets you refund a product up to 30 days after purchase, even if it was downloaded, launched, and played. Yes, you read that correctly. To apply for a refund, you should contact our Customer Support Team within 30 days of your purchase, and our team will sort it out as soon as possible.
› en-us › articles
Voluntary Refund Policy – SUPPORT CENTER

屌, 班灌水網軍同真係比錢玩game既根本唔係同一班人
把洗版狗咪得把口
要玩既玩緊邊會理呢D野

但係收音機電台係cdpr 寫

cyberpunk唔會咁既

cyberpunk唔係多人舉報有台灣辱華言論,到以家冇被人禁

冇眼睇

你岩 佢真係好撚閪 呢頭傾完轉頭就跪

收皮啦傻仔赤燭自己首先跪仲講乜鳩
個時比人踢爆驚撚到係咁say sor
咁有骨氣講乜鳩
咪撚累人啦自己都攪唔掂
冇得做啦呢間野,解散左再註冊新名囉咁簡單

Subreddit 轉左icon

steam都試過

Steam係發行商要赤燭下架 赤燭冇得say no

Steam有冇得退2077

贏晒

最好就刪
食相咁肉酸會有更多人知佢啲柒野
反正唔會再玩

赤燭一係自己攪番掂哂d關係先痴埋黎啦
大佬呀開間公司正常都唔想有呢d 政治野埋身啦
你講就口響,家陣開公司要對投資者,伙記負責,因為呢d野有損失
有人唔買佢既game點對得住班伙記
你開間公司係香港,有個法輪功友過黎你都叫佢走啦
麻煩野唔好攪,開善堂咩,同你有親咩做咩要承擔你既風險
商業合作講玩架咩,冇利益都唔會合作啦
你自己赤燭攪掂哂大陸d野,冇人再話你先再講啦
自己玩野事後狂say sor玩大左,而家可以點,自己諗辦法

STEAM無做任何野, 係發行商(唯晶)要下架隻GAME

同今次事件都幾大唔同

而且VALVE係私人公司, 唔駛顧住個STOCK

侵侵唔係玩家

奇文共賞

有咩奇唔奇文
唔好咁天真啦
你可以唔認同
但呢個就係現實

講返轉頭，當初還願中國玩家一樣係咁玩，就算知張符都好低調唔講出嚟，係啲小粉紅愛國上腦爆出嚟搞到玩爛晒

當嗰班係gamer真心on9

心灰意冷
又少個良心遊戲廠商
想知以後係咪所有公司都要奶
係既我就唔再打機了

現實就係連續兩單柒野，個名已經臭左

G肥洗撚怕
成個中國區比班垃圾玩，跟足中國國家標準審核上架
係d粉紅唔聽黨話要轉區

話時話呢隻game仲有邊度可以買嚟玩

好彩無買過gog game

又懶係現實理性

根本成件事邏輯就唔通, 你咁大間公司,咁L大個平台, 接洽隻GAME上架你會唔知佢之前既爭議? 上左又落講玩呀而家?

仲有呀, 佢自己官方公告寫"GAMER"投訴先落架啊, 你自己作為GAMER, 大家都作為GAMER, 係咪零零舍舍就份量少D呀? 定係因為我地都咁現實理性先俾人睇唔起?

當然我就唔係話要批鬥要大家一定要抵制啊乜乜柒柒, 反正佢地N年先出一隻大GAME, 今次DEBUG都有排DE, 但佢地個平台, 打住照顧小型開發商(但其實抽成同STEAM一樣), DRM-FREE呢D正義名號最後結果反而走去哇玩Censorship, 真係唔好怪人搵其他取代品, 你要方便完善可以搵STEAM, 唔介意奶共可以搵EPIC(騰訊持股4X%), 做乜我要用個介面LAGGING, UI設計奇怪既平台呢

呢D先係現實, CD Projekt今次真係so fucked up啦

佢覆左嚟話嘗試退錢去GOG wallet可以用佢買其他GOG platform game
而家再屌柒緊佢叫佢一定要退返去credit card

大家可以支持下呢間獨立製作組嘅小品遊戲
喺Steam度有推出，暫定2021年
佢係第一間公司仔願意站出來為台灣發聲
冇理由唔支持咁有骨氣嘅公司

都可以試下退，兩個鐘只係指引，好多過兩個鐘都退到嘅例子

當然原因唔好直接打fuck GOG，要打返同隻驚有關嘅問題，very buggy, terrible performance之類就得

冇
之前台灣有實體版 不過只限台灣

暫時無，要俾D時間佢地準備

即刻新增願望清單 全力支持良知廠

我都係加咗了

補上隻遊戲嘅link

cd projekt RED

大陸買撚到咩
邊過到審呀
CDPR都話冇中國版
都唔知跪乜春

好仆街....咁樣玩9赤燭...

原來steam都下咗架?

Steam版一早係舊年被發行商要求下架

steam下架係因為發行商自己落
唔係steam做

steam賺咁撚多中國人錢都冇gog咁奶共
仲要係波蘭公司

因為steam冇上市
Cdpr有

只能說班白鬼太高估班粉蛆
錢作怪

我見台灣拍賣啲網有實體賣，不過唔寄海外

當年還願被小粉紅杯葛
結果銷量先佔人地2％
成班老翻狗

搵台灣d youtuber幫手買再寄?

其實依家D人砌機都冇左個碟機
要一個遊戲平台好重要

係steam申請退錢，話不滿CDPR落架還願，睇下得唔得先

meanwhile,連登仔邊玩cyberpunk

up

以前如果在連登選良心game廠,naughty dog同CD Projekt一定榜上有名,估唔到2020會一齊收皮

但係獨立啲咁樣睇啊，cyberpunk 2077個遊戲部門可以直接拒絕TLOU2 搞彎左成隻game嘅所謂女權顧問，自己想做咩就做咩，唔係好似其他遊戲公司嘅遊戲部門自己內部審查係咪政治正確先，佢嘅內容成份又跟返原作者嘅國家設定，佢自己設計嘅電台又會鬧警察做黑警，只要係佢哋嘅遊戲部門想出就會出。

CDPR都要跪
人民幣魅力沒法擋

屌你老母我睇緊乜

特別係波蘭過去二百幾年一直徘迴於獨立復國同滅國，前人幾唔容易先合力促成國家邁向獨立同民主

放眼遊戲界CDPR你同樣畀玩家寄予厚望，但你另一方面竟然走去奉承先人幾十年前先奮死對抗過嘅共產黨而政治審查遊戲 屌夠你老母一百次都難泄憤 八十年代波蘭戒嚴都不過係幾十年前嘅事，屌氣難平

retweet新聞

入GOG留言

舔共GOG因 "many messages from gamers" 而宣布下架赤燭還願
#GOG #赤燭 #還願 #cyberpunk #cdproject

赤燭回應事件

應該係唔同人？
寫電台/設定係dev team同原作者
決定還願下架應該係啲垃圾高層
Btw隻驚未完成都照出應該都係管理層想係聖誕之前推出

你所謂嘅玩嘢其實就係一個關於習近平嘅彩蛋
（會將小熊維尼四個字當成謾罵嘅唔係正常人類嚟）
而呢個彩蛋根本無響正式遊戲入面出現過
如果咁樣都叫玩大咗，因為中国不高興就要自我審查嘅話
九成劇情向嘅遊戲都可以執得
（刺客教條個DLC叫暴君華盛頓
FALLOUT個背景係中美大戰導致滅世
COD NO RUSSIAN
2077台灣獨立）

你講呢番說話說明你適合一個槍game打死對方唔會訓低仲會拎個生日蛋糕出嚟祝賀你嘅世界
希望你早日得償所願

A

試過唔得,有加埋bug假廣告嗰D,不過我已經玩咗幾十個鐘
試多次都唔得就唯有硬食算

咁其實依家有冇途徑可以玩到還願?

呢d叫閹割版

閹割版俾閹割左既人用, 都恰如其分既

其實當初係同支那廠合作出先要下架steam

集運會禁運？

retweet新聞

入GOG留言

After you decided not allow that Taiwan game on your platform just because of few china player said so, ban a game not because of the game content but politics reason. I feel so heartbroken and racist the way u handle it, and not ok to play your game anymore, please handle the refund.

GOG度request左refund唔知得唔得

亦地而處
你打堆咁既野同NMSLese有咩分別？
隔黎台屌Hololive果班戰狼呀

我覺得佢講得其實幾客氣

當然,抵唔抵制係個人選擇, 無從指責, 但實際上逆地而處就唔現實, 如果佢真係同NMSLses無分別, 咁GOG應該好似跪NMSLese咁跪返轉頭俾隻GAME上架啦係咪?

亦地而處
手足私了同黑警圍毆有咩分別？

先唔講NMSL個字幾咁on9
佢地既NMSL就係幫台灣就唔得
我係因為GOG ban隻game因為支那人講幾句就返口唔比上架
而唔係因為隻game有任何遊戲上問題
咁佢處理手法係令到我好傷心唔想再玩佢整出黎隻game
有乜問題

支那戰狼又好 上面段野又好
都係用自己政見立場迫使外國公司做符合佢地既決定
你做得出呢啲野就唔好笑鳩班支那戰狼
一擔擔
點解愈黎愈多公司索性有politics相關就ban撚再佢先算就係呢班成身G點既人

易地而處呀
字都未識解就學人出黎教訓人
返去搞清楚啲邏輯先啦

收到你

你諗下班外國人會點諗先
左邊又黎班煩友
右邊又黎班煩友
結果咪ban左佢唔駛煩
老任 Sony 個做法一樣係咁架渣

除左支那人
仲有幾多係咁極端去逼D公司配合？
女權環保撚都冇咁痴線啦
同埋我家下request refund係我既權利
你唔好混埋班支那人度佢地有幾多真係會比錢買game
你個意思同比人打唔好反擊有乜分別
由得班支那小粉紅周圍出征都唔好理

由間公司politics比支那影響左開始
佢就係自已制造呢個politics問題出黎啦
如果佢由鳩班支那人吠會有咁多人入去個tweet度屌鳩間公司咩

所以閣下高見係比人逼害完唔還手唔申訴先係正確做法，因為怕打搞到人最後兩邊都唔幫？明白

你可以request refund
但你打既理由點都冇可能係合理既理由
你打果句野係
「我唔gur你既政策 唔想玩你啲作品 唔該回水」
我係波蘭佬既話見到笑兩聲 既讀不回

咁你係推廣翻台灣咩事
點解要值得支持而唔係去屌票呀嘛
屌票咪即係同班戰狼一樣威脅對家囉

而事實上 you talk politics then GTFO呢個政策愈黎愈多出現

每個人買game玩game都有各由既考慮因素，有人中意華麗畫面，有人中意豐富劇情，有人中意刺激打鬥。當然地，有人將公司既理念/立場包入考慮因素亦無不可，佢都只係表達自己唔買某公司既game既理由，冇話迫任何人做乜決定。

當然，你都可以話某國既人都係一樣，乜野抵制blahblah。但係你一邊話抵制，一邊就走灰色地帶(例如乜野撿樹技)。又話者抵制hololive，然後要求人地畀個skin使用權畀CN。咁就係你柒。

冇錯 你話我唔鐘意你唔買 OK
你話 我唔鐘意你 回水啦仆街
會回水果個應該係聖人黎

以後買game
真係要睇下個game廠同ceo係邊個先買

光盘计划·红

我唔知CDPR會唔會做你所講既聖人
但就CDPR而言，佢既下一步好大機會就係佢既分水嶺
佢為左迎合中國市場而得罪左唔少國外市場，睇一轉Reddit同Twitter就知
至於你係另一個post講既CDPR作為波蘭公司，唔會反共
呢點真係得啖笑
我畀份市場調查你睇

cyberpunk個設定入面一樣有台獨
出完隻game等你比左錢轉個撚頭就奶共
叫回水有乜問題

你從幾個角度睇

1) 多中國人買 係咪就等於親共？
大佬大陸都有正常玩家架
會唔會因為多美國佬買就親美呀？ 唔關事架嘛

2) 資本家資本主義
件事好簡單架渣 邊邊值得做到最大回報咪去做
支那真係戰狼嘈搞到罷買有幾多人呀？
香港台灣因為落架隻驚罷買GOG/CDPR又有幾多人呀？
少數中既少數 大多數人都只係想打機架渣

隻驚佢落架左係佢既決定
其實香港玩家無損失過任何野
佢無話唔比你玩喎
唔係支那講話要禁隻遊戲喎
你咪其他地方買囉 咪撚煩我咁渣喎
點解一定一口咬佢奶共？
同樣之前拜登用動森宣傳
老任出聲明再講politics就ban ac
你用黎屌習維尼一樣ban你
咁又奶共？

一個商家既決策唔係二元咁簡單
唔係十二碼 一係奶 一係唔奶
世界唔係咁簡單架

咁直接講啦 因為唔想得罪大陸
點解唔敢講？

Cyberpunk隻驚個設定已經夠哂得罪大陸啦師兄

講台灣獨立
講大集團/政府擠壓平民做成High Tech Low Life
講黑警

有邊樣唔得罪大陸呀？

其實你想講咩？
你覺得佢下架還願唔係因為中國市民？

你估真係好似班戰狼咁講十三億人民都唔撚玩 仆街啦你咩

支那人有咁齊心共產黨死撚左啦

只係唔上架你咪撚煩我

你入得中國市場就要承受一個風險
就係中國市場既價值觀同外國市場係天壤之別
係中國市場上架，要有大量審查
假如你整一隻game，係有「國際版」同「中國閹割版」，ok我冇問題
但係如果你為左迎合中國市場，就係全世界陪你玩閹割版，咁就on9

同樣道理，本身GOG承諾上架還願，但因為中國網民反對
而你為左入中國市場，決定全世界陪你冇得玩還願
咁就係on9

巴打我明你講咩
但係呢個關乎創作自由 言論自由
一間細公司辛辛苦苦整隻game 因為取笑某個國家領導人就要俾人封殺？
佢自己都係遊戲公司啦

咁你覺得普通中國玩家因為部分戰狼發神經而全中國都無得打機唔會不滿架？

以我既觀察
中國玩家會有2個反應
一係硬食(亦引申出撿樹枝等灰色位)
一係責怪遊戲公司唔迎合中國市場
佢地唔會覺得係自己問題

呢樣我覺得係觀點與角度
封殺呢個term 你會唔會覺得過份左？
我只係唔賣忽你買
無話 「拿串某隻熊仔呢啲行為呢咁唔應該我地唔會賣啲咁既野」
世界唔係得佢一個reseller

要講「封殺」係支那果啲「唔撚準玩」

背後咩原因唔上都好啦(雖然大家九成都知咩事)，但學 Twitter 個鬼佬話齋，拎 gamers 出嚟做擋箭牌就好撚肉酸囉

Gamers 理得你上咩 game 啫，唔啱玩最多咪唔買，應該冇咩「gamers 」會咁得閒去審查你個平台賣咩 game 呀

咁事實果個「gamers」真係果班支那戰狼

太長唔 quote 啦
所以 CD Projekt 咪抵俾人屌囉
「After receiving many messages from gamers」，咁即係點呀，而家喺 Twitter 留言嗰啲就唔係 gamers 呀，定係某啲 「gamers」 嘅意見就一定要聽，其他 gamers 嘅意見就唔駛

Bilibili有代理，中國好多平台都買到，雖然冇中國版

屌 CDPR 老母
我仲特登轉去 GOG store 買 Cyberpunk
搞退款先
然後喺 Steam 買返隻 blade runner 玩算

真係無人記得Steam將還願下架

你搞清楚先啦

係個發行商 唯晶科技 要下架
唔關 Steam 事
即係 四洲食品 要將放喺 百佳 賣嘅熱浪下架
唔通又關 百佳 事 ?

我都R晒頭.明明係發行商唯晶科技割席,又關G胖事
不過GOG同華碩都可以blacklist了

幫手upvote下還願，話俾全世界聽中國人都on99

playstation宣布可以full refund

pc你唔好理玩左幾多個鐘refund左先，steam一次唔得試多兩次就會轉人手處理

洗唔洗咁肉酸

ubi女權左膠

記得寫原因

喂屌又係你個歷屎專家啊
同波蘭人傾完計未啊

繼續引戰啦 無撚聊

我無引戰啊 笑鳩你咋嘛
睇完書未去完博物館未啊

被共產鐵拳打咗左邊
又要被佢打埋右邊

你咪笑囉 我無野架
同你講翻你去到歐洲同人講波蘭人奶共比歐洲人笑翻轉頭無常識咁姐

Twitter好多人唔同意喎
我覺得你似on9仔多啲
解釋到點解波蘭人會因為歷史反共但台灣國民黨唔會未者
傻仔 幫CDPR兜都兜得咁撚柒

又loop
咁你幾時去Twitter 笑尻話cdpr奶共嗰啲波蘭人呀

個世界得Twitter?
How about 你求其執件歐洲佬問下佢
其實佢連Taiwan同Hong Kong係咩黎都答你唔到

Cyberpunk唔係無支那版咩
佢地點抵制 GOG驚乜鳩

Reddit confirms $300M Series D led by China’s Tencent at $3B value

咁Twitter啲歐洲人就唔係歐洲人
上次係到話邏輯謬誤 自己就下下滑坡謬誤
以為波蘭歷史係反共就所有波蘭人都反共
你見過幾個歐洲人唔care就全部歐洲人都唔care
你估個個都好似你個歷屎專家咁無學識咩
解釋到點解台灣國民黨歷史係反共但咁多國民黨人奶共未者？等左好耐啦歷屎專家

link都冇條

咪講左歐洲人點睇共產主義 同 台灣佬點睇中共係完全兩回事
無關係亦唔可以類比
你想泥漿摔角到幾時屎忽鬼？
你連我講波蘭人反「共」同國民黨奶「共」果兩個「共」字個意思都唔同意思都唔了解
你仲嘈乜撚野呀？
要討論都執下你啲串串共自以為是人身攻擊先啦引戰狗

點兩回事法
覺得你弱智咪串你
話曬你都係又睇好多書又去博物館又同波蘭人傾計咁叻叻
連登仔都係鍵盤戰士嘛
傻鳩 駁唔到就駁唔到啦

你呢D咪典型左膠觀點, 你係響香港住?
我仲以為香港住既人大部份已經擺脫呢D左膠思維.

你話我地同nmslese一樣.
我假設宜家大陸出隻game, 瘋狂宣揚共產主義, 係咁恥笑香港抗爭甚至民主制度.
我唔知其他人點睇, 我就okay ge. 你咪出囉, 可能美國真係好多後生仔鐘意共產主義呢.
我頂多唔玩加負評, 但我唔會要求你下架. 呢個係對創作自由既尊重.
呢個就係我地同nmslese唔同既地方.
我地會唔同意你既觀點, 但尊重你既言論同創作自由.
nmslese係講都唔比你講. 創作都唔比你創作. 你宜家明未?

事實上好多鬼佬game, 好似COD, 反派幕後黑手都係美國人.
或者充斥住對美國社會同政治既批評, 不滿或者奚落, 咁你有無見過有platform會ban?
你話好多公司索性有politics相關就ban嘛? 我真係未見過有咩game因為辱美而迫住下架, 或者你可以介紹下.
但因為「辱華」而被迫下架既game同電影就真係一堆喇.
呢個country有台灣揀就台獨, 果個chinese knees就辱華, 小氣到無人有,

唔好同我講咩公司賺錢policy.
你間公司淨係打一邊臉(「辱華」就ban), 但就唔打一邊臉(「辱美」就得).
本身已經係一種政治取態.

咁點解會有咁多波蘭人同cdpr割席先 唔通cdpr入面嘅波蘭人同波蘭人係唔同嘅波蘭人？？？

人地宜家就係唔覺得因為支那人壓力將隻Game下架係打壓啊 仲話人地波蘭人一定唔會奶共架

再者你一直只係係度轉移緊個焦點 我地一直冇講過波蘭人=奶共 係你一直拉波蘭人落水 我地一直focus係cdpr
你咁屈你啲波蘭朋友 對唔對得住佢地

其實想玩宜家可以去邊度買？

你講得無錯既係
我上面講既係左翼諗法 但唔係左膠
「我地會唔同意你既觀點, 但尊重你既言論同創作自由」 呢樣野當然啦

我咪比左例子 老任既動森囉
其實好多遊戲向既social platform 你無啦啦走去講Trump / Biden都會比人收聲
原因好簡單 一定會有爭吵然後嘈到一pat屎
咁你唔可以因為有人講Biden比人bam就話佢 愛侵力 / 講Trump比人bam 就 死共狗 架嘛
佢都係一視同仁 剩係想班嘈politics既人收皮

咁既然人地有咁既政策 係咪應該將台灣既國際地位重要性去宣揚 而唔係屌鳩人地「奶共狗」呀？
你屌鳩佢 佢會點睇你？
一視同仁一班麻煩友咁囉

連登仔：老任都係舔共狗

但老任既態度係 「中國人唔鐘意就咪撚玩」
又扮睇唔到

宜家隻Game有俾人拎黎做social platforms?
根本CDPR種種行為加埋就係奶共
Bilibili專登拍條殘體字新年片
下架2077繁體中文字宣傳片
禁止還願上架
一件兩件事都仲兜到
咁多單野加埋心照啦

資本主義 「對人講人話 對鬼講鬼話」
係咪咁難明姐？
講到個世界得極左同極右 唔係親共就奶共咁
侵都會講Xi is my friend啦
左右逢源再獲得最大利益先係資本家每日做既野呀

咁為左錢去打壓其他聲音咪就係奶囉
咁都唔明

你點定義佢打壓其他聲音呀？
GOG del左人comment未呀？
邊撚度打壓呀？

共雪果啲針對性收人皮果啲先叫打壓其他聲音囉大佬

禁止一隻Game上架原來唔算禁聲既一種
學野了歷屎學家
仲有本身係你自己話乜撚野波蘭人因為波蘭歷史所以唔會奶共
而家又拉去乜撚野資本家係咁左右逢源
你個龍門搬撚完未
仲有你解釋到國民反既「共」同波蘭反既「共」有咩分別未 佢地做既野係完全一樣架喎

乜支共行緊「共」產主義咩？
你自己唔識了解下先係度鳩up架？

唔得架 唔可以提波蘭人架 我次次問佢點解波蘭人同cdpr割席佢就無視架啦

動森個情況唔同.
動森係兩邊都唔比講, 兩邊都打臉, 咁呢樣我okay.

我用返動森做例子去假設.
宜家個情況係可以講trump壞話, 但唔比人講biden壞話, 唔比人講之餘仲要邊個講親就永久ban account.
然後班左膠仲要話呢個係人地公司policy唔比人話動森係親拜登.

條撚樣仲兜緊....

咁人地宜家唔係叫緊自己社會主義？
佢實際係乜閪制度關我撚事咩
我宜家關心佢經濟啊？
我關心佢透過自己既影響力打壓其他人創作既自由，發聲既自由啊弱智
原來你弱智真係唔撚係扮架喎
你連我地屌緊啲咩都唔知

上面有巴打講左啦
有波蘭人同CDPR割蓆喎
定係你覺得自己有說服力過波蘭人啊歷屎學家

咩係執政黨

目的一樣
唔比還願上架就係唔想班支那狗個平台度吠
你知班支那狗話辱華班網軍就唔理三七廿一負評否定哂你所有野全部作品唔倒亂唔安落
咁如果唔上架既損失細過班支那狗做既破壞行為既損失 咪值得去做囉

條友弱智真係唔係扮

人地歷屎學家黎又睇好多書天去博物館又同波蘭人傾計 一定唔會有錯

你仲識邊句？
觀點唔同就人身攻擊弱智前弱智後
互相尊重都唔撚識你學咩人討論
學隻狗吠咪得囉
都唔係溝通
係咪覺得自己好似嘈贏左場交好撚威？

我地唔止觀點唔同
我真心覺得你係弱智
定係你俾人話兩句就嬲嬲豬啊
唔鬧得唔撚好學人上網啦

同場加映 Asus跪低

仲有，正常人我係會尊重
但你幫一間擺明奶緊共既公司兜仲兜得咁撚柒
我真係尊重唔落

得啦得啦
弱智啦好未？
唔鬧得唔撚好學人上網？ 你忽撚左呀？ 上網為左鬥人呀？
你如果係所謂咁支持既台灣你咁講野警察拍門拉撚左你啦傻仔

哇我好撚驚啊
笑鳩人弱智就會俾人拉
呢到係香港啊 你咪報狗拉我囉傻閪
唔鬧得就番屋企搵媽咪喊啦弱智
果然我無話錯你

結果你都仲係學隻狗吠
得啦 你贏 你吠到大聲啲 好威 威到盡

所以者係你駁唔到
報左狗未啊

不過赤燭自己都跪過一次

係直頭無繁中？

本身有
宜家因「不明原因」hide左

佢間野真心算硬

如果照你咁講, 以後支那狗想要咩game上就上, 睇邊隻game唔順眼就唔上.
因為「唔想班支那狗個平台度吠」.
我已經唔想解釋, 你覺得無問題就無問題吧.

我唔講其他, 淨係講得失.
起碼宜家GOG知道, 佢唔上架既損失都唔細吧, 下次「唔想班支那狗個平台度吠」時都唔該考慮清楚D.
twitter炎上, reddit比人掛五星旗, 2077比人refund, 波蘭人都唔撚幫佢.
DRM FREE平台本身就有一種道德高地去幫game developer, 宜家金漆招牌無撚一半,
我覺得呢單野都係一場計錯數既公關災難.

more

咁呢單野就擺到明係公關災難架啦
佢做咩都死 除非威到好似steam咁ban埋支那狗IP咁囉
我就無所謂既
佢的確以前有Witcher 3既戰績 而 Cyberpunk 2077的確係好敢去冒險既次世代新作
佢整到個好遊戲出黎就得 亦應承好似Witcher 3咁support隻驚落去

佢PS4 Xbox 1 做到點樣一pat屎 我無興趣理
跟本佢從一開始覺得應該放咁大量細節就唔應該出係PS4玩自己玩人地
咁你唔想又bug又crash咪買張3080囉 做乜姐？
Sony都比人refund啦而家

條傻鳩一黎就大大隻字笑人兒登

之後就話人地波蘭人一定唔會奶共
因為人地有反共血淚史

之後就無啦啦曬命話自己睇書去博物館同波蘭人傾計學番黎既，唔係連登啲鍵盤戰士喎

我係之前笑9 PS4窮撚無資格玩Cyberpunk 2077嗰條友，想同大家講幾句

#95 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來傻仔嚟

CDPR就奶共鞋底
你就奶CDPR袋底
好撚夾

係 弱弱地智
鄧佢老母慘

好有國際Sense既波蘭友人
上面條撚屌仲係到串話歐洲無人識分Taiwan HK China 都弱撚智既

有冇第二句
每次都係得「同____有乜分別？」呢句
你日日返工都同支那人冇分別添咪撚返工啦

根據佢logic支那人打壓我地我地唔應該反抗或者抗爭
唔係就同佢地無分別

不過條友弱智既 唔洗理佢

咁我唔同意支那狗行為就得
我唔同意你屈鳩人奶共既行為就唔得？
咁撚霸道架下話？

之前down佢隻昆特牌嚟玩得殘體冇正體中文

奶撚到出哂面都係屈佢奶共

咁你話係咪係囉

走啦傻鳩

cyberpunk 已經搞到咁頭痕 仲邊會得閒理還願

微博講嘅嘢 hidden繁中 今次件事 全撚部你都當睇唔到
你除咗講埋啲波蘭人唔奶共 又講左啲咩有營養嘅嘢呢？

對人講人話 對鬼講鬼話
要我打幾多次呀屌

咁佢有冇對人講人話過先
cyoberpunk夠有大量「gamer」意見喇 唔見佢落架

算啦 對條友黎講
就算跪底含埋支那人條撚
都係因為唔想煩 唔想支那人嘈
唔算奶共唔算跪低架啦
佢宜家咪跪係到含緊CDPD條揀啱土

咁你認為自己好似支那狗咁有牙力既咪去講囉
無就返屋企打飛機算啦
我話撚之你領隻Witcher 3黎啪碟
我有我繼續玩Cyberpunk 2077

一早認契弟未好囉 冇骨氣姐 唔洗搞到依家過街老鼠咁柒既

咁你唔想又bug又crash咪買張3080囉 做乜姐？

又係用家問題

Like I would give a fuck

Weź już przestań pierdolić

You don't give a fuck就唔會覆咁多廢話啦Fanboy
柒撚到 講兩句就玻璃心碎曬又盛 垃撚圾
你話你同支那人有咩分別啊

PSN落埋架啦
威到盡啦你
比埋下台階你都仲係度吠 隨便啦